火影入面卡卡西同畑鹿驚邊個勁啲?

兩個對決邊個勁?

一個識千鳥一個識雷切 自己諗

畑鹿西

哈林同庾澄慶邊個勁啲？

55波

高達入面阿寶勁啲定阿姆羅勁啲？
ドラえもん入面叮噹勁啲定多啦A夢勁啲？
魔神英雄傳入面飛雲勁啲定戰部渡勁啲？
絕對無敵入面獅人鳳勁啲定雷神王勁啲？